"Nee; Ik kwam rechtstreeks uit Australië, "zei ze.
"Ik ben er nog nooit geweest ergens anders."
Zijn wenkbrauwen vielen samen en hij keek nog meer in de war.
Een zwak glimlach boog de lippen van Esmeralda.
Ze wist dat hij het probeerde onthoud waar hij haar had gezien.
